講道理聽唔明 鬧又唔識反醒

軟硬都唔work 呢堆垃圾要點面對

反省啊，文盲

通假

笑咩

唔面對得唔得

無視

老母黎

蠢到有手尾好撚煩

搬

你弱智？

師兄有女

爭啲係